[買樓]三房揀大圍雲疊好唔好

三房，白表

實593
建667

低層，730萬 點睇？
同區仲有冇好選擇🤔

Budget都係700上下。

富嘉 海福有冇睇過?

水管好似麻麻，另外單位採光唔好，好暗

維修保養左約十年，業主立案法團資助左唔少
水管係屋外，行去大圍火車站約十分鐘，顯徑就遠少少
買送去隆亨新翠顯徑
三房有兩個廳，房細啲
實用面積有9成

海福有
但老母唔鍾意😂

我都係咁諗
冇露台已經好正

我今星期應該去睇
thanks 巴打

等我留意下水管

算係價錢唔差實用既居屋
廳夠大，開party無問題

嘉徑苑好過啦
雲疊係大圍同顯徑站中間，咁吊腳

我實測5分鐘左右。都ok
不過樓齡32。大過我

實係幾實用！